出左去未？

我大東北都出
你地係邊

原諒我

［理大要人]唔好FF有美軍 美國牧師唔響理大

自己冇車住觀塘區可以點出真心問

坐的士啦

咁都唔出
真係唔會後悔？

我住個到要出一定要經黨鐵站，但啱啱黨鐵站出面就有10幾隻狗放左tg

睇緊點出

係美國游緊水番黎🤩